成日話移民，各位移民會去邊

歡迎已經移民或想移民外國者分享經驗

大家請記住：
連登乞衣---EDO脆餅
(被追擊後第2個新名 ：哥哥不痕了）

想買不死鳥風褸，點買先最抵？

乞衣仔經典語錄:

"我：你食撚左飯未
你： 我食左屎啦 "

乞衣仔你上水未？

北韓，夠民主
生活又夠簡樸